﻿JEDNOM KADA PROĐU BOLI, TUGE, ŽALOSTI,
O NARODE MOJ, KAD SVE ZAVRŠI,
ODVEST ĆU VAS NA KRILIMA KAO ORAO,
DA ZAJEDNO ŽIVIMO.

Chorus
O SRCE, O SRCE, JA IMAM TU ŽELJU,
VJEROM ME POVEDI KA UZNESENJU,
NOSI ME, NOSI, VISOKO,
TAMO GDJE JE GOSPOD MOJ.

SVE ĆE PROĆI JER JE TAKO VEĆ ZAPISANO,
NEBO I ZEMLJA, BIT Ć SVE NOVO,
ODVEST ĆE NAS NA KRILIMA KAO ORAO,
DA ZAJEDNO ŽIVIMO.

PJEVAJ BRATE, PJEVAJ SESTRO, 
PROSLAVLJAJ BOGA,
O SRCE MOJE, SLAVI GOSPODA,
ODVEST ĆE NAS NA KRILIMA KAO ORAO,
DA ZAJEDNO ŽIVIMO.

JERUZALEM SAV OD ZLATA, VRATA BISERNA,
SLAVA BOŽJA JE SVJETLOST NJEGOVA,
ODVEST ĆE NAS NA KRILIMA KAO ORAO,
DA ZAJEDNO ŽIVIMO.